想問下cu mask 蒸唔蒸得？

如題

要問下蒸口罩KOL元秋

拎條底褲去蒸下先咪知

緊係蒸得
唔係點重用60次

on9唔蒸得派黎做乜，係新黎既？